#                                               **Marie & Daniel Slunečkovi **
![](./header.png)

#### Po pročtení následujících odkazů, prosíme o vyplnení dotazníku, na který vede odkaz na konci stránky.

## [Informace o ubytování](./TheHood.md)
## [Kde a kdy se co koná](./Plan.md)
##
## [Informace k obřadu](./Gnosis.md)
## [Zvolená čtení](./Scripta.md)
##
## [Fotky](./Photo.md)
##

## ![#f03c15](https://placehold.it/15/f03c15/000000?text=+) [Dotazník]()
##

#### Těšíme se, že s námi budete moci sdílet tento důležitý okamih kterým skončí životy naše a začne ten náš.

![#ffffff](https://placehold.it/15/ffffff/000000?text=+)

#### Chtěli bychom Vám zároveň tímto dnem společně poděkovat za všechnu podporu, 
#### sdílení radostí i těžkých chvil, společný smích i pláč. 
#### Prostě všechno, co jsme s Vámi mohli prožít, co nás formovalo, a vedlo k sobě.

link na -- ubytovací formulář?- mám vypsané pokoje, kde kdo je atd.
link na -- potvrzení o přijití na svatbu(formulář, kde by byl dotaz i na dietu, zda přijede na dvě noci či jednu, nebude ubytovaný) - má to cenu? potvrdí to rodina?
